[有前途] HKU CS 畢業生成大陸公司招聘目標

騰信 華為 成日黎 HKU 搞 career talk，又出錢請 hku 學生上去參觀 + 食飯，講到明係香港首選 hku。

出價起薪好似 rmb 15k，但 bonus 分分鐘頂幾個月糧，而且 hku 仔語文能力好，比起大陸班毒撚快上 management 位置，所以暫時黎講 hku 都幾有優勢

佢地一早係三大佈哂網